紅隧中的主角 怎會怕寂寞

停路中的車殻 一百年躺臥

Pish

無奈黑警趕到 一炸人收隊